{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 아야진스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。 追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。 また、追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペットがいる場合、特定のペンション以外は入室できません。 付帯施設がある場合、別途利用料をお支払いいただくことになります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約の正確性は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先順位であり、ペンションはいかなる責任も負いません。 予約時の基準人数及び追加料金は、作成されたガイドラインによって変動することがあり、これはペンションのポリシーに基づいて適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 使用可能な施設としては、スパ/ウォルプール、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、駐車可能などがあります。 ペンションは家族が海水浴を楽しめる海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、手続きはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、特定のペンション以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料が別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、別途利用料をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の正確性はどうなっていますか？",
            "answer": "予約の正確性は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先順位であり、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数と追加料金はどうなっていますか？",
            "answer": "予約時の基準人数及び追加料金は、作成されたガイドラインによって変動することがあり、これはペンションのポリシーに基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "使用可能な施設としては、スパ/ウォルプール、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、駐車可能などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは家族が海水浴を楽しめる海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 510
    }
}